壽終正寢 = 撤回修例？

新七大訴求！
「撤回送中惡法」
「撤回暴動定義」
「撤銷所有抗爭者控罪」
「追究警隊濫權」
「立即落實雙普選」
「承諾不推行社會信用評分制度」
「拆除所有監控燈柱」

沙田區遊行核心！
「五大訴求」
「聲援區議會反送中動議」
「反DQ」

壽終正寢等同時間到 法案會取消